77遊行……聽日姐係點 ……

係咪派傳單
有冇文宣整咗傳單可以入嚟擺低
想印d聽日用

我要報案，我要告佢，我係目擊證人

其實聽日遊行完點？

我有野講

push

請講

派傳單 airdrop?